[派膠學生的好西]晚餐:10/8/17

今晚去咗天后間棋哥燒鵝飯店 食咗燒鵝五寶米粉 計埋野飲都係60蚊以內

3蚊凍奶茶 多奶我真愛

天后其他舖頭啲嘢都幾好味但係呢間我最滿意

我想食香脆雞翼